{"translation-revision-date":"2024-05-26 15:47+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"assets\/client\/admin\/chunks\/customize-store.js","domain":"woocommerce","locale_data":{"woocommerce":{"":{"domain":"","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Delete":["Excluir"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Cancel":["Cancelar"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Continue":["Continuar"],"Paid":["Pago"],"Save":["Salvar"],"Back":["Voltar"],"Add your products":["Adicione seus produtos"],"Classic":["Cl\u00e1ssico"],"Share feedback":["Compartilhe coment\u00e1rios"],"Options":["Op\u00e7\u00f5es"],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"Previous":["Anterior"],"Layout":["Disposi\u00e7\u00e3o"],"Turning on the lights":["Acendendo as luzes"],"Opening the doors":["Abrindo as portas"],"Drag to resize":["Arraste para redimensionar"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Use as teclas de seta esquerda e direita para redimensionar a tela. Segure shift para redimensionar em incrementos maiores."],"Active theme":["Tema ativo"],"Analyzing your responses":["Analisando suas respostas"],"Comparing the top performing stores":["Comparando as lojas com melhor desempenho"],"Designing the best look for your business":["Desenhando o melhor visual para o seu neg\u00f3cio"],"Generating content":["Gerando conte\u00fado"],"Assembling your AI-optimized store":["Montando sua loja otimizada para IA"],"Applying the finishing touches":["Aplicando os retoques finais"],"Tell us a bit more about your business":["Conte-nos um pouco mais sobre o seu neg\u00f3cio"],"The more detail you provide, the better job our AI can do!":["Quanto mais detalhes voc\u00ea fornecer, melhor ser\u00e1 o trabalho que nossa IA poder\u00e1 fazer!"],"Try to include:":["Tente incluir:"],"What you want to sell":["O que voc\u00ea quer vender"],"How many products you plan on displaying":["Quantos produtos voc\u00ea planeja exibir"],"What makes your business unique":["O que torna o seu neg\u00f3cio \u00fanico"],"Who your target audience is":["Quem \u00e9 o seu p\u00fablico-alvo"],"Contemporary":["Contempor\u00e2neo"],"Clean lines, neutral colors, sleek and modern look.":["Linhas limpas, cores neutras, visual elegante e moderno."],"Elegant and timeless with a nostalgic touch.":["Elegante e atemporal com um toque nost\u00e1lgico."],"Bold":["Audacioso"],"Vibrant with eye-catching colors and visuals.":["Vibrante com cores e visuais atraentes."],"How would you like your store to look?":["Como voc\u00ea gostaria que fosse sua loja?"],"Informal":["Informal"],"Relaxed and friendly, like a conversation with a friend.":["Descontra\u00eddo e amig\u00e1vel, como uma conversa com um amigo."],"Neutral":["Neutro"],"Impartial tone with casual expressions without slang.":["Tom imparcial com express\u00f5es casuais sem g\u00edrias."],"Formal":["Formal"],"Direct yet respectful, serious and professional.":["Direto, mas respeitoso, s\u00e9rio e profissional."],"Which writing style do you prefer?":["Qual estilo de escrita voc\u00ea prefere?"],"Oops! We encountered a problem while generating your store. <retryButton\/>":["Ops! Encontramos um problema ao gerar sua loja. <retryButton\/>"],"Please try again":["Por favor, tente novamente"],"Setting up the foundations":["Configurando as funda\u00e7\u00f5es"],"Editor canvas":["Tela do editor"],"Are you sure you want to exit?":["Voc\u00ea tem certeza que quer sair?"],"You'll lose any changes you've made to your store's design and will start the process again.":["Voc\u00ea perder\u00e1 todas as altera\u00e7\u00f5es feitas no design da sua loja e iniciar\u00e1 o processo novamente."],"Exit and lose changes":["Sair e perder altera\u00e7\u00f5es"],"Continue designing":["Continuar projetando"],"Let's get creative":["Vamos ser criativos"],"Use our style and layout tools to customize the design of your store. Content and images can be added or changed via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Use nossas ferramentas de estilo e layout para personalizar o design da sua loja. Conte\u00fado e imagens podem ser adicionados ou alterados posteriormente atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Style":["Estilo"],"Add your logo":["Adicione seu logotipo"],"Change the color palette":["Alterar a paleta de cores"],"Choose your color palette":["Escolha sua paleta de cores"],"Change fonts":["Alterar fontes"],"Choose fonts":["Escolha fontes"],"Change your header":["Mude seu cabe\u00e7alho"],"Choose your header":["Escolha seu cabe\u00e7alho"],"Change your homepage":["Mude sua p\u00e1gina inicial"],"Design your homepage":["Projete sua p\u00e1gina inicial"],"Change your footer":["Mude seu rodap\u00e9"],"Choose your footer":["Escolha seu rodap\u00e9"],"or create your own":["ou crie o seu pr\u00f3prio"],"Based on the info you shared, our AI tool recommends using this color palette. Want to change it? You can select or add new colors below, or update them later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Com base nas informa\u00e7\u00f5es que voc\u00ea compartilhou, nossa ferramenta de IA recomenda o uso desta paleta de cores. Quer mudar isso? Voc\u00ea pode selecionar ou adicionar novas cores abaixo ou atualiz\u00e1-las posteriormente em <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Estilos<\/StyleLink>."],"Choose the color palette that best suits your brand. Want to change it? Create your custom color palette below, or update it later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Escolha a paleta de cores que melhor se adapta \u00e0 sua marca. Quer mudar isso? Crie sua paleta de cores personalizada abaixo ou atualize-a posteriormente no <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Estilos<\/StyleLink>."],"Change your font":["Mude sua fonte"],"AI has selected a font pairing that's the best fit for your business. If you'd like to change them, select a new option below now, or later in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["A AI selecionou o par de fontes mais adequado para o seu neg\u00f3cio. Se desejar alter\u00e1-los, selecione uma nova op\u00e7\u00e3o abaixo agora ou mais tarde no <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Estilos<\/StyleLink>."],"Select the pair of fonts that best suits your brand. The larger font will be used for headings, and the smaller for supporting content. You can change your font at any time in <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Styles<\/StyleLink>.":["Selecione o par de fontes que melhor se adapta \u00e0 sua marca. A fonte maior ser\u00e1 usada para t\u00edtulos e a menor para conte\u00fado de apoio. Voc\u00ea pode alterar sua fonte a qualquer momento em <EditorLink>Editor<\/EditorLink> | <StyleLink>Estilos<\/StyleLink>."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> and <OptInModal>opt in to usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Atualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> e <OptInModal>opte pelo rastreamento de uso<\/OptInModal> para obter acesso a mais fontes."],"Opt in to <OptInModal>usage tracking<\/OptInModal> to get access to more fonts.":["Ative o <OptInModal>rastreamento de uso<\/OptInModal> para obter acesso a mais fontes."],"Upgrade to the <WordPressLink>latest version of WordPress<\/WordPressLink> to get access to more fonts.":["Atualize para a <WordPressLink>vers\u00e3o mais recente do WordPress<\/WordPressLink> para obter acesso a mais fontes."],"Want more font pairings?":["Quer mais pares de fontes?"],"Get more fonts":["Obtenha mais fontes"],"I would like to get store updates, including new fonts, on an ongoing basis. In doing so, I agree to share my data to tailor my store setup experience, get more relevant content, and help make WooCommerce better for everyone. You can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking{{\/link}}.":["Gostaria de receber atualiza\u00e7\u00f5es da loja, incluindo novas fontes, de forma cont\u00ednua. Ao fazer isso, concordo em compartilhar meus dados para personalizar minha experi\u00eancia de configura\u00e7\u00e3o de loja, obter conte\u00fado mais relevante e ajudar a tornar o WooCommerce melhor para todos. Voc\u00ea pode cancelar a qualquer momento nas configura\u00e7\u00f5es do WooCommerce. {{link}}Saiba mais sobre o rastreamento de uso{{\/link}}."],"Opt in":["Ativar"],"Block Patterns":["Padr\u00f5es de bloco"],"Select a new header from the options below. Your header includes your site's navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Selecione um novo cabe\u00e7alho nas op\u00e7\u00f5es abaixo. Seu cabe\u00e7alho inclui a navega\u00e7\u00e3o do seu site e ser\u00e1 adicionado a todas as p\u00e1ginas. Voc\u00ea pode continuar personalizando isso atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Choose your homepage":["Escolha sua p\u00e1gina inicial"],"Based on the most successful stores in your industry and location, our AI tool has recommended this template for your business. Prefer a different layout? Choose from the templates below now, or later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Com base nas lojas de maior sucesso em seu setor e localiza\u00e7\u00e3o, nossa ferramenta de IA recomendou este modelo para o seu neg\u00f3cio. Prefere um layout diferente? Escolha um dos modelos abaixo agora ou mais tarde atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Create an engaging homepage by selecting one of our pre-designed layouts. You can continue customizing this page, including the content, later via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Crie uma p\u00e1gina inicial envolvente selecionando um de nossos layouts pr\u00e9-concebidos. Voc\u00ea pode continuar personalizando esta p\u00e1gina, incluindo o conte\u00fado, posteriormente atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Select a new footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Selecione um novo rodap\u00e9 nas op\u00e7\u00f5es abaixo. Seu rodap\u00e9 inclui a navega\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria do seu site e ser\u00e1 adicionado a todas as p\u00e1ginas. Voc\u00ea pode continuar personalizando isso atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Select a footer from the options below. Your footer includes your site's secondary navigation and will be added to every page. You can continue customizing this via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink> later.":["Selecione um rodap\u00e9 nas op\u00e7\u00f5es abaixo. Seu rodap\u00e9 inclui a navega\u00e7\u00e3o secund\u00e1ria do seu site e ser\u00e1 adicionado a todas as p\u00e1ginas. Voc\u00ea pode continuar personalizando isso atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink> mais tarde."],"Image width":["Largura da imagem"],"Link logo to homepage":["Link do logotipo para a p\u00e1gina inicial"],"Use as site icon":["Usar como \u00edcone do site"],"Site icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps.":["Os \u00edcones do site s\u00e3o o que voc\u00ea v\u00ea nas guias do navegador, nas barras de favoritos e nos aplicativos m\u00f3veis do WordPress."],"Ensure your store is on-brand by adding your logo. For best results, upload a SVG or PNG that's a minimum of 300px wide.":["Garanta que sua loja tenha a marca adicionando seu logotipo. Para obter melhores resultados, carregue um SVG ou PNG com no m\u00ednimo 300 px de largura."],"Logo":["Logotipo"],"Replace":["Substituir"],"Saving failed.":["Falha ao salvar."],"Welcome to your AI-generated store!":["Bem-vindo \u00e0 sua loja gerada por IA!"],"This is where you can start customizing the look and feel of your store, including adding your logo, and changing colors and layouts. Take a quick tour to discover what\u2019s possible.":["\u00c9 aqui que voc\u00ea pode come\u00e7ar a personalizar a apar\u00eancia da sua loja, incluindo adicionar seu logotipo e alterar cores e layouts. Fa\u00e7a um tour r\u00e1pido para descobrir o que \u00e9 poss\u00edvel."],"Discover what's possible with the store designer":["Descubra o que \u00e9 poss\u00edvel com o designer da loja"],"Start designing your store, including adding your logo, changing color schemes, and choosing layouts. To help you get started, we've added some layouts for you to customize. Take a quick tour to discover what's possible.":["Comece a projetar sua loja, incluindo adicionar seu logotipo, alterar esquemas de cores e escolher layouts. Para ajud\u00e1-lo a come\u00e7ar, adicionamos alguns layouts para voc\u00ea personalizar. Fa\u00e7a um tour r\u00e1pido para descobrir o que \u00e9 poss\u00edvel."],"Take a tour":["Fa\u00e7a um tour"],"View your changes in real time":["Veja suas altera\u00e7\u00f5es em tempo real"],"Any changes you make to the layout and style will appear here in real time \u2014 perfect for testing different looks before you make it live. You can also resize this area to check how your store looks on mobile.":["Quaisquer altera\u00e7\u00f5es feitas no layout e no estilo aparecer\u00e3o aqui em tempo real \u2013 perfeito para testar diferentes visuais antes de coloc\u00e1-lo no ar. Voc\u00ea tamb\u00e9m pode redimensionar esta \u00e1rea para verificar a apar\u00eancia da sua loja no celular."],"Make your store your own":["Personalize sua loja"],"Customize the style and layout of your store to fit your brand! Add your logo, change the font and colors, and try out different page layouts. You'll be able to edit the text and images later via the Editor.":["Personalize o estilo e o layout da sua loja de acordo com a sua marca! Adicione seu logotipo, altere a fonte e as cores e experimente diferentes layouts de p\u00e1gina. Voc\u00ea poder\u00e1 editar o texto e as imagens posteriormente atrav\u00e9s do Editor."],"Our goal is to make sure you have all the right tools to start customizing your store. We\u2019d love to know if we hit our mark and how we can improve.":["Nosso objetivo \u00e9 garantir que voc\u00ea tenha todas as ferramentas certas para come\u00e7ar a personalizar sua loja. Adorar\u00edamos saber se atingimos nossa marca e como podemos melhorar."],"On a scale of 1 = difficult to 5 = very easy, how would you rate the overall experience?":["Numa escala de 1 = dif\u00edcil a 5 = muito f\u00e1cil, como voc\u00ea avaliaria a experi\u00eancia geral?"],"What motivated you to choose the \u201cDesign with AI\u201d option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \u201cDesign com IA\u201d?"],"What motivated you to choose the \"Design your own theme\" option?":["O que o motivou a escolher a op\u00e7\u00e3o \u201cCrie seu pr\u00f3prio tema\u201d?"],"I wanted to see how AI could help me streamline the process.":["Eu queria ver como a IA poderia me ajudar a agilizar o processo."],"I wanted to design my own theme.":["Eu queria criar meu pr\u00f3prio tema."],"I didn't like any of the available themes.":["N\u00e3o gostei de nenhum dos temas dispon\u00edveis."],"I didn't find a theme that matched my needs.":["N\u00e3o encontrei um tema que atendesse \u00e0s minhas necessidades."],"Other.":["Outro."],"Did you find anything confusing, irrelevant, or not useful?":["Voc\u00ea achou algo confuso, irrelevante ou in\u00fatil?"],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the AI-generated store experience are welcome.":["Sinta-se \u00e0 vontade para derramar o feij\u00e3o aqui. Todas as sugest\u00f5es, feedback ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia da loja gerada por IA s\u00e3o bem-vindos."],"Feel free to spill the beans here. All suggestions, feedback, or comments about the \"Design your own theme\" experience are welcome.":["Sinta-se \u00e0 vontade para derramar o feij\u00e3o aqui. Todas as sugest\u00f5es, coment\u00e1rios ou coment\u00e1rios sobre a experi\u00eancia \"Crie seu pr\u00f3prio tema\" s\u00e3o bem-vindos."],"Thanks for the feedback. We'll put it to good use!":["Obrigado pelo feedback. Faremos bom uso!"],"Send":["Enviar"],"Your store looks great!":["Sua loja parece \u00f3tima!"],"Congratulations! You've successfully designed your store. Take a look at your hard work before continuing to set up your store.":["Parab\u00e9ns! Voc\u00ea projetou sua loja com sucesso. D\u00ea uma olhada em seu trabalho \u00e1rduo antes de continuar a montar sua loja."],"View store":["Ver loja"],"What's next?":["Qual \u00e9 o pr\u00f3ximo?"],"Start stocking your virtual shelves by adding or importing your products, or edit the sample products.":["Comece a abastecer suas prateleiras virtuais adicionando ou importando seus produtos ou editando os produtos de amostra."],"Go to Products":["V\u00e1 para Produtos"],"Fine-tune your design":["Ajuste seu design"],"Head to the Editor to change your images and text, add more pages, and make any further customizations.":["V\u00e1 para o Editor para alterar suas imagens e texto, adicionar mais p\u00e1ginas e fazer outras personaliza\u00e7\u00f5es."],"Go to the Editor":["V\u00e1 para o editor"],"Continue setting up your store":["Continue configurando sua loja"],"Go back to the Home screen to complete your store setup and start selling":["Volte para a tela inicial para concluir a configura\u00e7\u00e3o da sua loja e come\u00e7ar a vender"],"Back to Home":["De volta para casa"],"Welcome to your store!":["Bem-vindo \u00e0 sua loja!"],"Our AI tool had a few issues generating your content.":["Nossa ferramenta de IA teve alguns problemas ao gerar seu conte\u00fado."],"But don't let that stop you! Start customizing the look and feel of your store by adding your logo and selecting your colors and layout. ":["Mas n\u00e3o deixe que isso o impe\u00e7a! Comece a personalizar a apar\u00eancia da sua loja adicionando seu logotipo e selecionando suas cores e layout. "],"Take a quick tour to discover what's possible.":["Fa\u00e7a um tour r\u00e1pido para descobrir o que \u00e9 poss\u00edvel."],"Skip":["Pular"],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using AI.":["Crie uma loja que reflita sua marca e seu neg\u00f3cio. Selecione um de nossos temas projetados profissionalmente para personalizar ou crie o seu pr\u00f3prio usando IA."],"Create a store that reflects your brand and business. Select one of our professionally designed themes to customize, or create your own using our store designer.":["Crie uma loja que reflita sua marca e seu neg\u00f3cio. Selecione um de nossos temas criados profissionalmente para personalizar ou crie o seu pr\u00f3prio usando nosso designer de loja."],"Customize your store":["Personalize sua loja"],"Oops! We encountered a problem while setting up the foundations. {{anchor}}Please try again{{\/anchor}} or start with a theme.":["Ops! Encontramos um problema ao configurar as funda\u00e7\u00f5es. {{anchor}}Tente novamente{{\/anchor}} ou comece com um tema."],"Or select a professionally designed theme to customize and make your own.":["Ou selecione um tema projetado profissionalmente para personalizar e criar o seu pr\u00f3prio."],"Browse all themes":["Navegue por todos os temas"],"Powered by experimental AI. {{link}}Learn more{{\/link}}":["Alimentado por IA experimental. {{link}}Saiba mais{{\/link}}"],"Looking to design your store using AI?":["Quer projetar sua loja usando IA?"],"Unfortunately, the [AI Store designer] isn't available right now as we can't detect your network. Please check your internet connection.":["Infelizmente, o [designer da AI Store] n\u00e3o est\u00e1 dispon\u00edvel no momento porque n\u00e3o conseguimos detectar sua rede. Por favor, verifique sua conex\u00e3o \u00e0 internet."],"It looks like you're using Jetpack's offline mode \u2014 switch to online mode to start designing with AI.":["Parece que voc\u00ea est\u00e1 usando o modo off-line do Jetpack. Mude para o modo on-line para come\u00e7ar a projetar com IA."],"Find out how":["Descobrir como"],"Use the power of AI to design your store":["Use o poder da IA para projetar sua loja"],"Design the look of your store, create pages, and generate copy using our built-in AI tools.":["Projete a apar\u00eancia da sua loja, crie p\u00e1ginas e gere c\u00f3pias usando nossas ferramentas integradas de IA."],"Design with AI":["Projete com IA"],"Design your own":["Projete o seu pr\u00f3prio"],"Quickly create a beautiful store using our built-in store designer. Choose your layout, select a style, and much more.":["Crie rapidamente uma linda loja usando nosso designer de loja integrado. Escolha seu layout, selecione um estilo e muito mais."],"Start designing":["Comece a projetar"],"Create a new one":["Crie um novo"],"Customize your custom theme":["Personalize seu tema personalizado"],"Keep customizing the look of your AI-generated store, or start over and create a new one.":["Continue personalizando a apar\u00eancia da sua loja gerada por IA ou recomece e crie uma nova."],"Customize":["Customizar"],"Edit your custom theme":["Edite seu tema personalizado"],"Continue to customize your store using the store designer. Change your color palette, fonts, page layouts, and more.":["Continue a personalizar sua loja usando o designer da loja. Altere sua paleta de cores, fontes, layouts de p\u00e1gina e muito mais."],"Customize your theme":["Personalize seu tema"],"Are you sure you want to start a new design?":["Tem certeza de que deseja iniciar um novo design?"],"The Store Designer will create a new store design for you, and you'll lose any changes you've made to your active theme. If you'd prefer to continue editing your theme, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["O Store Designer criar\u00e1 um novo design de loja para voc\u00ea e voc\u00ea perder\u00e1 todas as altera\u00e7\u00f5es feitas no tema ativo. Se preferir continuar editando seu tema, voc\u00ea pode faz\u00ea-lo atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Are you sure you want to start over?":["Tem certeza de que deseja recome\u00e7ar?"],"You'll be asked to provide your business info again, and will lose your existing AI design. If you want to customize your existing design, you can do so via the <EditorLink>Editor<\/EditorLink>.":["Voc\u00ea ser\u00e1 solicitado a fornecer novamente as informa\u00e7\u00f5es da sua empresa e perder\u00e1 o design de IA existente. Se quiser personalizar seu design existente, voc\u00ea pode faz\u00ea-lo atrav\u00e9s do <EditorLink>Editor<\/EditorLink>."],"Start again":["Comece de novo"],"Are you sure you want to design a new theme?":["Tem certeza de que deseja criar um novo tema?"],"Your active theme will be changed and you could lose any changes you\u2019ve made to it.":["Seu tema ativo ser\u00e1 alterado e voc\u00ea poder\u00e1 perder todas as altera\u00e7\u00f5es feitas nele."],"Design a new theme":["Crie um novo tema"]}}}