{"translation-revision-date":"2024-05-26 15:47+0000","generator":"Loco https:\/\/localise.biz\/","source":"assets\/client\/admin\/chunks\/core-profiler.js","domain":"woocommerce","locale_data":{"woocommerce":{"":{"domain":"","lang":"pt_BR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;"},"Installed":["Instalado"],"Learn More":["Saber mais"],"Skip this step":["Pular esta etapa"],"Continue":["Continuar"],"Other":["Outro"],"Square":["Quadrado"],"Select an option":["Selecione uma op\u00e7\u00e3o"],"Health and beauty":["Sa\u00fade e beleza"],"Electronics and computers":["Eletr\u00f4nica e computadores"],"Food and drink":["Comida e bebida"],"Education and learning":["Educa\u00e7\u00e3o e aprendizagem"],"Select platforms":["Selecione plataformas"],"Use up and down arrow keys to navigate":["Use as teclas de seta para cima e para baixo para navegar"],"I'm just starting my business":["Estou apenas come\u00e7ando meu neg\u00f3cio"],"I'm already selling":["j\u00e1 estou vendendo"],"I'm setting up a store for a client":["Estou montando uma loja para um cliente"],"Yes, I'm selling online":["Sim, estou vendendo on-line"],"No, I'm selling offline":["N\u00e3o, estou vendendo off-line"],"I'm selling both online and offline":["Estou vendendo online e offline"],"Amazon":["Amazonas"],"Adobe Commerce":["Adobe Com\u00e9rcio"],"Big Cartel":["Grande Cartel"],"Big Commerce":["Grande com\u00e9rcio"],"Ebay":["eBay"],"Ecwid":["Ecwid"],"Etsy":["Etsy"],"Facebook Marketplace":["Mercado do Facebook"],"Google Shopping":["Google Compras"],"Pinterest":["Pinterest"],"Shopify":["Shopify"],"Squarespace":["Espa\u00e7o quadrado"],"Wix":["Wix"],"WordPress":["WordPress"],"Clothing and accessories":["Roupas e acess\u00f3rios"],"Home, furniture and garden":["Casa, m\u00f3veis e jardim"],"What type of products or services do you plan to sell?":["Que tipo de produtos ou servi\u00e7os voc\u00ea planeja vender?"],"Which industry is your business in?":["Em qual setor sua empresa est\u00e1?"],"Which industry is your client's business in?":["Em qual setor est\u00e1 o neg\u00f3cio do seu cliente?"],"Turning on the lights":["Acendendo as luzes"],"#FunWooFact: ":["#FunWooFact: "],"The Woo team is made up of over 350 talented individuals, distributed across 30+ countries.":["A equipe Woo \u00e9 composta por mais de 350 indiv\u00edduos talentosos, distribu\u00eddos em mais de 30 pa\u00edses."],"Extending your store's capabilities":["Ampliando os recursos da sua loja"],"Did you know that Woo powers almost 4 million stores worldwide? You\u2019re in good company.":["Voc\u00ea sabia que Woo movimenta quase 4 milh\u00f5es de lojas em todo o mundo? Voc\u00ea est\u00e1 em boa companhia."],"Woo! Let's get your features ready":["Uau! Vamos preparar seus recursos"],"Did you know that Woo was founded by two South Africans and a Norwegian? Here are three alternative ways to say \u201cstore\u201d in those countries \u2013 Winkel, ivenkile, and butikk.":["Voc\u00ea sabia que a Woo foi fundada por dois sul-africanos e um noruegu\u00eas? Aqui est\u00e3o tr\u00eas maneiras alternativas de dizer \u201cloja\u201d nesses pa\u00edses \u2013 Winkel, ivenkile e butikk."],"Opening the doors":["Abrindo as portas"],"Our favorite color is purple ":["Nossa cor favorita \u00e9 roxo "],"Skip guided setup":["Ignorar configura\u00e7\u00e3o guiada"],"Welcome to Woo!":["Bem-vindo ao Woo!"],"It's great to have you here with us! We'll be guiding you through the setup process \u2013 first, answer a few questions to tailor your experience.":["\u00c9 muito bom ter voc\u00ea aqui conosco! Iremos orient\u00e1-lo durante o processo de configura\u00e7\u00e3o \u2013 primeiro, responda a algumas perguntas para personalizar sua experi\u00eancia."],"Set up my store":["Configurar minha loja"],"I agree to share my data to tailor my store setup experience, get more relevant content, and help make WooCommerce better for everyone. You can opt out at any time in WooCommerce settings. {{link}}Learn more about usage tracking.{{\/link}}":["Concordo em compartilhar meus dados para personalizar minha experi\u00eancia de configura\u00e7\u00e3o de loja, obter conte\u00fado mais relevante e ajudar a tornar o WooCommerce melhor para todos. Voc\u00ea pode cancelar a qualquer momento nas configura\u00e7\u00f5es do WooCommerce. {{link}}Saiba mais sobre o monitoramento de uso.{{\/link}}"],"Which one of these best describes you?":["Qual destes melhor descreve voc\u00ea?"],"Let us know where you are in your commerce journey so that we can tailor your Woo experience for you.":["Deixe-nos saber onde voc\u00ea est\u00e1 em sua jornada comercial para que possamos personalizar sua experi\u00eancia Woo para voc\u00ea."],"Are you selling online?":["Voc\u00ea est\u00e1 vendendo online?"],"Which platform(s) are you currently using?":["Quais plataformas voc\u00ea est\u00e1 usando atualmente?"],"Select country\/region":["Selecione o pa\u00eds\/regi\u00e3o"],"Tell us a bit about your store":["Conte-nos um pouco sobre sua loja"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes, as well as recommending the best theme for your store.":["Usaremos essas informa\u00e7\u00f5es para ajud\u00e1-lo a configurar pagamentos, frete e impostos, al\u00e9m de recomendar o melhor tema para sua loja."],"Give your store a name":["D\u00ea um nome \u00e0 sua loja"],"Ex. My awesome store":["Ex. Minha loja incr\u00edvel"],"Don't worry \u2014 you can always change it later!":["N\u00e3o se preocupe \u2013 voc\u00ea sempre pode alter\u00e1-lo mais tarde!"],"Select an industry":["Selecione um setor"],"Where is your store located?":["Onde est\u00e1 localizada sua loja?"],"It looks like you're located in <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Are you sure you want to create a store in <selectedCountry><\/selectedCountry>?":["Parece que voc\u00ea est\u00e1 localizado em <geolocatedCountry><\/geolocatedCountry>. Tem certeza de que deseja criar uma loja em <selectedCountry><\/selectedCountry>?"],"Setting up your store in the wrong country may lead to the following issues: ":["Configurar sua loja no pa\u00eds errado pode levar aos seguintes problemas: "],"Tax and duty obligations":["Obriga\u00e7\u00f5es fiscais e tribut\u00e1rias"],"Payment issues":["Problemas de pagamento"],"Shipping issues":["Problemas de envio"],"Your email address":["Seu endere\u00e7o de email"],"wordpress@example.com":["wordpress@exemplo.com"],"This email is not valid.":["Este e-mail n\u00e3o \u00e9 v\u00e1lido."],"Opt-in to receive tips, discounts, and recommendations from the Woo team directly in your inbox.":["Inscreva-se para receber dicas, descontos e recomenda\u00e7\u00f5es da equipe Woo diretamente em sua caixa de entrada."],"Where is your business located?":["Onde est\u00e1 localizada sua empresa?"],"We'll use this information to help you set up payments, shipping, and taxes.":["Usaremos essas informa\u00e7\u00f5es para ajud\u00e1-lo a configurar pagamentos, frete e impostos."],"Go to my store":["V\u00e1 para minha loja"],"Oops! We encountered a problem while installing %s. {{link}}Please try again{{\/link}}.":["Ops! Encontramos um problema ao instalar %s. {{link}}Tente novamente{{\/link}}."],"Get a boost with our free features":["Ganhe um impulso com nossos recursos gratuitos"],"Enhance your store by installing these free business features. No commitment required \u2013 you can remove them at any time.":["Aprimore sua loja instalando esses recursos comerciais gratuitos. N\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio compromisso \u2013 voc\u00ea pode remov\u00ea-los a qualquer momento."],"By installing %s plugin for free you agree to our {{link}}Terms of Service{{\/link}}.":["Ao instalar o plug-in %s gratuitamente, voc\u00ea concorda com nossos {{link}}Termos de Servi\u00e7o{{\/link}}.","Ao instalar %s plug-ins gratuitamente, voc\u00ea concorda com nossos {{link}}Termos de Servi\u00e7o{{\/link}}."]}}}